### Лабораторная работа №2 Конвертер систем счисления
##### Выполнил Николаев Семён
---------------
###### как запустить лабораторную работу:
- скачать папку с проектом и запустить в intellij idea
###### какие технологии использовали:
- java 11, intellij idea community 2018.3
###### что она делает:
- предоставленная программа считывает из консоли по строчно два числа M, N и строку А, и перевеодит число А из системы счисления N в систему счисления M, где 2 <= M, N  <= 16

Входные данные | Выходные данные
------------ | -------------
2, 10, 10001 | 17
15, 3, 1dbA | 22212211
16, 10, FFF| 4095

[Ссылка на видео с демонстрацией лабораторной работы](https://drive.google.com/file/d/1PCB-CRM6-ykqzKhqx38J2dtT2Zu9BD4R/view?usp=sharing)